（突發） 黑狗搜出長沙灣男子持支那護照

有冇ching 睇蘋果live

放咗

屌呀

屌黑警

好鬼

721 push

係咪有支鬼

721 推

印象中 話佢自稱記者 但冇記者證

港共政府已經要借啲大陸狗黎幫手

721

推

疑似違反逗留條件

成個袋有晒 full gear

五大訴求缺一不可!